同事成日食早餐摺摺聲，有咩方法婉轉咁收佢皮？

犯法野唔做

摺大聲過佢

近排都冇喺公司食早餐 怕除罩奶野

無計,控制唔到人地架喎
戴耳塞囉

屌佢無家教！！

我都有個老屎忽同事飲野摺摺聲 食麵雪雪聲
好撚嘈

我個女同事含我條撚含到雪雪聲
全公司都聽到
但我wfc

好自私

Send呢個post上group

諗得過

唔係長遠解決方法

借D意打鳩佢

拍片放上連登

打獲佢

食嘢摺摺聲真係好樣衰
成隻豬咁

share呢個post俾佢

我耳聾了

唔小心share呢個post俾佢